想問香港邊到有得包手機貼

求推介 類似呢啲 淨係見到最近得澳門個間

直接去澳門山羊啦，不過如果整完有問題都要番去搞
利申：係果邊貼過mon 貼，香港人

山羊搞左幾錢？多唔多人？

可以睇下呢間 自己貼 幾好玩又易學 同埋唔貴 facebook 搵humble hk 呢排我都係咁轉色

佢得細機冇大機

有呀！我老友都用緊

有 iphone 6s?

有呀 我見佢6-7都有

細430 大好似499

卜左聖誕去包

唔想做打手
先達有間包膜，自己去揾

先達個間之前包得幾靚 而家好求其 邊位又樣衰

係咪一樓M字頭果間？

係

好似仲有間包膠 係咪

二樓

邊間包 平d??

M字頭平d 但係兩間手勢都好差 包完勁核突

以前有條女包得好好不過好似一年半前冇做。之後個D馬馬地